香港人到了獨立建國的時候

五大訴求的陷阱 滅共自治才是出路

大家其實有冇諗過如果中共回應五大訴求？你唔擔保佢唔會比流嘢你？

撤回條例已經係最好例子，話動議撤回就呃鳩你哋啲市民係撤回，最慘係一部分港豬真係信，已無再出嚟遊行，無再出嚟抗爭。
但係黑警暴力，無差別襲擊，文革式清算有冇停過？係無呀屌你老母

獨立調查委員會，佢可以擺自己友入去。佢玩晒

撤回暴動定性，佢撤回完再告你第二條罪

釋放義士，你仲要驚呀，放咗出嚟之後，中共夠擔死將啲抗爭者被自殺，跳樓可以無巨響，出血量可以unreasonably地少，太子831可以被消失。

雙真普選，佢推個班自己友入局又得，操控選舉又得，蛇齋餅糭掌心雷又得，得咗。到時中共面對外國政府challenge，中共仲可以更加大聲理直氣壯咁話香港個政府係普選出嚟嘅。

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

老師心聲：警察已經將文革帶入校園

有幾多人認同

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

除左將個價叫高d之外，獨立先係真正可以解決香港始終會比大陸干擾既局面

係

one step at a time

推

大家其實有冇諗過如果中共回應五大訴求？你唔擔保佢唔會比流嘢你？

其實我都諗過 唉

你擔保佢唔會比流嘢你？**sor

講真烏克蘭革命成功俄羅斯都可以繼續牽扯住烏克蘭個命脈，香港對嘅係共產黨，有五大訴求其實共產黨要繼續搞鳩我地都係易如反掌